腦下垂體腫瘤

有無人自己或身邊人有試過做切除手術，復發機會係咪真係幾高？

巴打 想問下你呢家點

咩事隔咁耐推post 你還好嗎

巴打我有朋友都懷疑有

呢家照完等緊報告

巴打當年有咩症狀

我都係朋友有 個人會情緒化 骨質疏鬆有機會骨移位 其實好多後遺症